[P圖大賽] 執走d亞洲味

規則:download亞洲亞洲2003年群星月曆是旦一張, 執走d亞洲味, 最多話題既就賜酒

p圖係共產中文！！係改圖啊！！！